講下自己個User Name係點黎

我先

相信主席

jib
基本

龍珠立巴

薛凱琪

。

八兩金

歌

你估下

U guess

職業

條女依家正d

德國瘋小孩

我自己

同條仔打麻雀

比人帽過

想比我鬧？

G-Dragon

長頸鹿

近排最鍾意聽嘅歌

樓下間上海鋪

痴漢

shitty反枱

大帥哥

我相信我唔洗講

杜家女兒紅

真的有女兒在裡面喔

特登改一個可以當日文名讀嘅中文名
讀音係Hayashi Akane

答案就喺呢度

一睇就知咩事

之前成日谷到衡～～～

新年開 加 口頭禪

早幾年有份建議炒匯豐班IT狗

有無同好

因為平時訓係到就有好多女排住隊騎到我射

之前暑假工做左一段時間地盤

起碼拉呀山

自己好鍾意鵝同雕

鵰

飲過

關你撚事

如username所示

蕃茄蛋+白痴
有條口痕友改我叫蕃茄蛋 叫叫下就全世界都知
白痴就平時佢同我私下玩個陣叫開

連登仔智商

直譯做英文你就明

Hi，你係真式錄取的會員？

我要入會

同佢結咗婚之後改嘅

曾經好好用

本人

同音字 同埋個陣經常睇書

日日都飲

毒撚

Frank Underwood

人如其名

農夫

歡迎加入我哋既大家庭

永久會員

後來

每次月尾都發生既事

好味

毒撚之歌

叫雞唔帶袋……

Ching,
永久會員此榮譽需因A0而導致死亡才能追頌
A0協會

佢算唔算第一個香港youtube廣告

同一個叫早安既女仔既道別

我應該唔駛解釋啦

郭襄

上pornhub到search啦

以前高登叫絕世大美女/眼淚在心裡流

本協會感謝您為廣大人群作出貢獻

連狗成日唔做嘢

依加係點

我老公

開AC個陣啱啱見到有盒Coco

俾人偷影過

開會傾緊地牢水浸，好似話d泵唔夠用，個老總突然爆左句用飲筒泵水咯！

呀寶個男朋友

食野中伏中得多

麗瑤

我阿媽成日咁話我

鬼知咩屌你

鍾意搣男朋友patpat

LvER

黑暗聖經

自膠

FF得太多

事實

總之就累啦

我本身就係

Er...

自己身高加性格

我記嘢方式唔同你哋

諸葛亮

Nobody says it was easy

夕爺畀謝霆鋒嘅一份歌詞

我

求其打

同一個人有關，佢見到可能會諗返起

陳詠謙

Harry potter

苦瓜係我第一首接觸陳奕迅嘅歌
每次唔開心都會聽佢

大概今生有些事

由級際跑到落四班嘅廢馬

一代經典
不過我最中意都係R34其次先係32
而R35就真係不了

瘋電視

35其實唔差

毒

Ex條撚真係好撚臭
不過又長又粗

細個覺得和尚好乞人憎

唉,你唔好問我

開account填名果一下嘅感覺

政府牽頭的互助保險種類

我愛林峯

av對白

fate stay night

你話呢

慘 毒撚俾人負評

我個名

簡單啲講就係99%努力同1%天分

人生經歷

古晶

人生目標

唔想講喇

偽基百科

紅樓夢結局
寶玉出家前在雪地上拜別父親，正式脫離與塵世最後的牽掛。

我間公司

因為人如其名

霸氣

村上春樹其中一本書

可樂+朱古力+薯片+無時無刻進食

The Room

含撚嘴真係好屌

my girl friend

鮑姐

諗咁多做咩

返工好大壓力

未聞花名

袋底特別黑

我同我女朋友花名加埋

怪盗團長

Ground control to Major Tom

巴打準備好後悔未

興趣

男朋友出post話陳凱欣bb好好j

我想食

我最尊敬嘅鋼琴家

你們懂的

屌你

+1

字面咁解

愈美麗的東西我愈不可碰

飲醉酒

鋼鍊

嘈交霸氣說話

新歡

老細個頭真係頹到得幾條毛

Hope

不用多說了

打錯左 cm ?

有排聽羅文

降龍十八掌

暑假工

陳平安弟子

因為上年睇冬奧
就知一定要嫁俾我老公羽生結弦

我真名

飲完覺得好飲

我老婆個名

好掛住你啊貓貓

睇得多連登

純粹真係大揪

覺得自己好灰

瑞典電視台串鳩支那人

因為訓唔著響度上連登

係屋企食外賣三文魚壽司
隻貓走過嚟奶咗一下

天生

係高登已經用緊依個名
正如子華神所講 係互聯網入面我地可以忠實咁發展自我
係網上可以做返自己 想講咩就講咩

顧名思義

睇完有村架純嘅中學聖日記

比上不足比下有餘啦

大內密探靈靈發

My face

江湖規矩

因為冇乜主見，加上我開得po都係問野，或者借比人開po

欣師2.0

李白既月下獨酌加蝴蝶

前度個花名有個蟲字

真人真事

BLUE

窮

唔想男朋友當我係雞

發覺因為要養屋企, 而無左自己
24歲, 返左4年工

莉亞的C3PO

中意食橙

上緊堂無啦啦俾個同學攞左電話開連登

振夫綱

Ig?

陳冠希

日本北海道別海町美少女

老媽子口頭禪

只要你留名 就會幫你畫名

我都想知點嚟

陳七

幫我諗下

Monster

魔鬼筋肉人想約瑪莉去睇戲既片名

一早改好諗住做我未來隻狗嘅名

rip

唔洗解啦

食檸檬易過食生菜

孔子

有冇得救？

初中個陣
個私補啊sir同我講左個鹹濕笑話
我升左大學先明呢個鹹濕笑話

最鐘意既男人

人生態度

隊野個名太on9

識唔撚識我

因為我喜歡

被人呃呃

公司同事名

細個睇過嘅一本書

Doctor who

型

不自量力

一個小學女老師發考卷。「林蛋大，林蛋大！」她喊道。叫了很久都沒有人出來領。直到所有的考卷都發完了，老師問：「還有哪位小朋友沒有領到考卷？」一名小男生很委屈地走到老師面前。「老師，我不叫林蛋大，我叫楚中天。」

有玩過GTA Liberty city 既應該識

好想有如果

我偶像

女團idol

真•姚明個女 講笑

中意呢個作曲家

行撚開 唔好再 亂咁擺一副HiFi係街

唔知點黎

譯仔

我比一般人特別
可遇不可求

個忽忽好痕

日本搞笑名

之前有個支那人同學
佢會將咁講成貢
我就會話，貢貢貢
貢你老母
特此記念

揭開本食譜其中一頁

黃色大門歌詞+多啦a夢

女朋友係熊貓 我就係養佢嗰個

Ok

好耐之前同ex諗如果有個仔叫咩名

男朋友話我係佢女神

因為似樣

唔洗講咁多

押韻

自己英文名+女朋友名最尾個字

唔明

劉浩龍首思覺失調
覺得如果做到鍾意既人既情人應該會係咁

Mark哥哥

我真係好撚憎的士佬

Ray ma

男朋友成日咁讚我

詹瑞文某個棟篤笑既封面，漢笑帝

寂寞咗廿幾年

真名上連登

唔想比人知我係邊個

因為個ex

用某個user既真名

3餅喎 巴打肯定好撚大隻

讀緊mba

好地地叫外賣叫左瑤柱蛋白炒飯食，個外賣到左一打開仆街有一pat沙律醬係上面
利申：仆佢個街又幾好食

最緊要正字

唔想返工

利雲

睇post用

Homoe

我鐘意咁改，所以就咁改，係啦，就係咁, yo

香港常態

唔洗講啦

寒雨連江夜入吳，平明送客楚山孤。
洛陽親友如相問，一片冰心在玉壺。
丹陽城南秋海陰，丹陽城北楚雲深。
高樓送客不能醉，寂寂寒江明月心。

拖延症

命運由什麼鑄成？

By 千嬅

扮可愛

龍咁威

肥仔一跌落渠

我無嘅嘢

東晉名相王導

安德尊同達哥

香港現況

有咩可以幫到你？

true blue

梅姐扮秦妹，子華叫佢做差差蚌
同佢講「差差蚌number one 差差蚌go」

做gp pj遇到好隊友

陽光神彩 露照氣
加 爺爺 加 沼氣 加蛋

想大家望下

畫風差

做重訓做到蜜桃屁股

喺英國麥記食麥提莎麥旋風

要有被我嚇怕的準備

近排開始

真名

Lil Peep

身份證

屌過妙麗

果個鬼佬

改極都同人撞名

我最初面紅 現在雙眼通紅

女朋友

成日講屌ar

Thank you sir, 唔該同學

Double May

射鵰英雄傳

全職高手

GAKKI'S SISTER IN HK

本人花名小白

真係我個樣

幫你唔到

因為返工之前感嘆返工嘅意義

期

得最大波果個可以一戰

Tamama衝擊波

謝安琪

寡人笑撚咗.jpg

住緊

仲洗問?
我愛❤Nancy

打邊爐

掃把佬好型

英文名

市政局黎嘅

F1同人玩cs
佢出咗呢個名俾我
跟住就乜都用佢
因為覺得好撚正

納粹德國

掘礦

冇人正評

賭波命中同蕭若元一樣

柒到盡頭便是型

王騎做咁多野唔洗還？

露營必須酒

高山 低 谷間

近排最紅
未睇既快d睇

因為真係咁

我女神

成日比人問咁你屌唔屌

打開桌球

Intel LAN Card 名

香港冇特首, 得中共派黎既書記

當年贏到alpha go

in ce we trust

覺得句野好靚

睇得太多9 假期

Respect

🤗

真實長度

波多野，結衣

新樓冇廚房

中年潰已崩

近期太愛她了

唔好提啦

A lot of vagina

食字

鐘意唱歌的廢J

14歳已經做跟車

龍心

足球小將

脾氣臭

中間嗰個成個師奶咁

咁勇！

改咗咪幾好，之前係谷衡條野

依家叫谷衡佐野，撚大唷！

想入u

王冬勝？

認真的雪副歌 第一句歌詞

淫蕩得黎帶點漢奸既味道

意境

大佬

含邊到首歌

有禮了

新年聽到呀頭講

穿越故 但無追了

武磊 烏lee 單刀

不用多解釋

兵兵球手

唔撚關我事

揾緊人生意義

巨商

NDS/3DS

個樣生得似

男友改

最鍾意秋天

可惜香港秋天嘅日子幾乎得嗰幾日

小妹揸緊呢架

經過咸片舖見到

書入面嘅主角

真係做緊

唔使解釋啦下話

每日都做

笑談廣東話

不嬲都邊緣開

樓上的房客

Ar ha!

金庸有桃花島主黃藥師，高登時改名毒島島主威遜，果期有獨島局勢問題。宜家連登改用安全島主，不過香港尺價咁貴應該做唔成島主可能遲下要改名天橋底威遜
而用威遜因為劫後餘生個排球，幻想個排球去返孤島就佢成為島主，就好似自己孤獨感如相處身孤島。

周國賢 zarahn

9 打

日日反工

⬆️你試下讀一次，然後睇下唱唔唱到?

小學中文堂

每一個人都需要一個機會

《追憶似水年華》

長期斷一

見到樓主呢個po

龍虎王

心聲

仆街

我係一個on9仔

唔答驚自爆

唔記得正字點寫

大學同學中文全名

因為你老母...

一重山，兩重山。
山遠天高煙水寒。
相思楓葉丹。

南唐--李後主

好撚驚 唔嫲唔係大廳

種咩死咩

爽

我真係周子瑜男友

laughing gor

LiamGallagher

東方

一直以來ex同我講同我一齊好攰，好痛苦，直到分開，我仍然笑著同佢講多謝你，一齊同分開個陣，我都冇同佢講我有咩唔開心，然而最後一刻，誰又明白我痛苦

淫底

個人喜好

絲打係陳校長?

jump scare

以牙還牙 雙倍奉還

踩單車

2JO

Harry Potter收到隱形斗蓬，封信唯一一句話

30歲先嚟轉行由零開始，諷刺吓自己老

睇到，唔洗講

我有個小粉臀

個日自己一個係屋企屙屎。。。

知道個朋友連登名，佢又成日開post,我又成日忍唔住係佢個post留言，所以叫冒險一留（名），不過隱藏個名字同冒字用帽

戰國時期秦國名將，關中頻陽東鄉（今陝西富平東北）人，主要戰績：破趙國都城邯鄲，消滅燕和趙；以秦國絕大部分兵力消滅楚國後，接着率領平楚大軍南下平定百越。

唔知

真愛

字面意思

提醒自己

識啲嘢

原本long d 不過收咗皮啦

war3

性癖好我好鍾意着校服

識貨

咁岩呀

應該唔使解釋了

WW2 德軍黨衛隊

咁樣嚟

事旦

有冇整過

李澤楷 梁諾施

愛情

當初我地一齊食嘅美好回憶

見過一粒紅色嘅綠豆

范冰冰

頂

Hi

講俾我個ex聽 初戀嚟

10

以前鐘意HotCha
但佢地不和
人走茶涼
所以叫杯茶凍左

童話中的主角 一百年肚餓～～～～

連登仔隱疾

達哥

中學回憶

樓下

Ig kissisis

讀恒大

好熟口面 有冇人記得係講咩

本月少女 朴彩嫚

蓋倫

鄭中基

中共口交部

湯馬士梅拿

心血來潮

唔貼圖 自己google

阿古路太勁

八珍甜醋廣告

鐘意食肉醬意粉，想叫肉醬意粉，點知打多左個絲字
一直都無留意，去到好耐先知道
覺得幾得意就無改返

Gay倫

聽歌

好撚想支爆

唔同哂樣

為人

因為有個fd叫術業有專攻

雀巢公司創辦人

唔洗解釋啦

周慧敏
早幾年都成日聽舊歌 好多佢既歌
依家冇lu

退出的韓國男團成員

個人經驗

搵工 sad

妖精尾巴露西

衰撚左仲咁串？

試緊煮糖心蛋

因為食左好多次檸檬...
利申：絲

好撚辛苦

個個名都唔撚用得

因為我隻龜頭痛

明明從不信天荒跟地老
明明從不會後悔得不到
明明從新掌握去做 我總可以做到
為何今晚我不懂如何 告別煩惱

打機打上癮 不過依家冇咩人玩

689

遲d出重製版

因為濕尻

玉泉忌廉

i am watching you

唔撚知

真係最近先開

牧師

十幾年前嘅睇煙花安全廣告

好中意奶女女腳板

iu

真人上緊連登

想開導下子瑜

著粉紅色衫俾人問jm9

長洲間金冠大酒樓

walking dead

黑人食士力架

我崇拜個條友個名

娘親次次唔夠我講就會話：唔同你拗啦！你都包頂頸嘅！

都唔使點解釋啦

你永遠唔會見到我嚟

日本漫畫界公認事實

迴旋

我係讀ust嘅南亞仔

因為鍾意飲

我愛群姐

因為鍾意影相

比上司話完我對份工冇熱城，食屎啦前上司

fire in the hole!

鋼鍊愛德華花名

My name

因為我開親公會都冇點搞活動,打副本都係搵街外人

單身年數=歲數

真係亂改

威龍集團

韓文

中學果陣既夢想

張敬軒其中一條youtube片

情趣

唔知改咩名好

有些事，我都已忘記

哼下哼下 唔小心哼錯歌詞

爛gag

呂方 無名小卒

食完深水埗某餐廳蛋牛治之後

基斯坦奴

特征

2場8號

禾5p囝出身

拍親拖都帽事收場

同你一樣

經歷

大家都係帽過之人

Billy個名俾人改咗
想問下會員Billy有冇睇到呢個post
我好想要你個名

Kobe 強姦

利伸： kobe fans

張超雄加一分

杜sir

成日發炎囉屌

仆你個街 仆你個街 仆你個街 仆你個街
讀快d ⋯⋯

高天鷲

工作態度

現實係相反

嗰排個人好灰

我都係 除左請大家食橙都做唔到啲咩

有人開咗個電郵
然後見到 買canon eos r 立即送1500萬 寧現金券

我個Ex
雖然我地冇一齊過

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生...

不安

憂財良心有愧輸丸中學部個臭閪校長

babymetal

事實
做乜都唔掂又懶

thisav

男朋友俾既account,
平時叫開男朋友做daddy

我有想到將你變成袖珍版 隨身帶著到處逛

My little airport

麗瑤擺我喺佢大脾 想metoo我

請我食橙

十九歲（想退休）

必殺技

開5啦屌你老母

錯post對唔住

因為真係想求其改嗰名

做唔到男朋友所以係女朋友

女朋友對我極好

數學係體育老師教嘅

比Jason呢個人渣玩完黎

一直都冇女

哈利波特入面隻Dobby

顧北玥 顧南辰

高登5毛

平時成日講

改名嘅時候好想食

撚

周柏豪

屌你老母閪

新奇士啱唔啱

男朋友以前成日自high自己係獨角獸

11月14出世 呢日係橙色情人節

gay

咁12月14日咪紅色情人節

愁

平時鍛煉身體嘅運動

思覺老師

瓊jer

殺咗13個蓋世太保

世界盃贏咗德國

形影不離

相反

Clannad

前幾日尻諗貪順口

條女嗌出黎

因為maya 2016 software 真係好用

因為次次都係時事台見到你條撚樣

鍾意打高達 淨係識用3000機

食慾

玩傳說最鐘意愛里

咸濕囉

大把世界 要玩

採菊東籬下

Counter Strike

中咗毒

期待

個個人都讚我大賓周

好鍾意one piece op13

輕輕一推

我日日

次次溝女都畀人截糊

可否相認

咁都唔得？

開ac時食緊呢隻藥
然後上年世界盃係咁比人當係德國fans其實我撐英撚

乜水呀你

睡神

MOMO

Ex

個人經歷 + 喜好

馬湘蘭

Lady Gaga

做尖少做腳

最毒

校園生活

屋邨師奶

統夢巴

一開頭想食字
又想懶好笑
最後改到好撚on9

我本人係

鐘意食

有禮貌少少咁表達 關你鳩事

我老師

返工

文化大革命

法證先鋒

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。本報記者

互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

已取消一切行程

阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。

英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。

事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。

警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。

陳冠希：保留追究權利

立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。

商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

做乜9又推番上黎

諗唔到改咩名個時，
望一望本物理書

睇佢堂因為poki 係度播佢d笑聲
痴線，真係好魔性，
真係會笑埋一份

門破蒼穹

咁容易話你知咩

皇上粉絲

不解釋

唔講啦

官恩娜

熱狗好食

咩撚野成堆日文？ 毒撚真係騎呢

人生自古誰無死

許志安

Twitch台

我果個唔洗講啦

梁美芬我偶像

喜劇之王

個ac塞緊車嗰陣開

個人習慣

一室之不治 何以天下國家為？

因為我真係癡線

個fd不舉

住喺柴灣

你知嘅

軒仔

好簡單
因為似樣同埋皮膚比較黑

幫間垃圾公司打工

WhatsApp

一套電影

萊·馬斯丹

以前student id一部分

你認為呢

好驚保唔住

做親任何數都會發神經寫漏野而計錯數

形容緊自己。

有口德村，自然會有其他村

天若有情天亦老

冇帶現金

老婆叫做黃醫生

Boyz Reborn歌詞

5**MV (五星星)_Boyz Reborn [教育制度/考試制度/DSE]

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

我本人

子華神
夜半訴心聲，何須太高清

我老公話我個閪好肥美

歌詞
My little airport 嘅 麥記最後一夜

開ac咁啱見到星之卡比公仔，外加一對好粗，又短既腳

已交申請表，請審核

對唔住一個女僕

巴打，有勇氣

真絲

習慣說

......

因為真係唔知改咩名好

倚天

多麼好看

因為依加都未瞓

以前鐘意嘅idol花名係鋼鐵豬 然後我鐘意食椰子

迪羅斯

老鬼哥背唔背到full address

環保撚嘅極致

詩經